世上最廢最麻煩嘅生物

進化得愈來愈大隻

嗯

最廢但殺人最多